龍程翔係咩意思? 係香港邊到?

D人成日話龍程翔好塞好多飛車
其實即係邊到？ 龍翔道？

龍翔道同連住佢既呈翔道

美孚至彩虹果段

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....